Тестовое задание для программиста

1) Разберитесь устройством проекта. В процессе разработки используйте Git. Результат загрузите в свой публичный репозиторий.
Ссылка на проект должна быть отправлена в качестве результата.

2) Создайте новую страницу "Пользователи" с путём "/users"
2.1) Запросите случайное количество от 1 до 30 пользователей GET запросом с ресурса: https://random-data-api.com/api/v2/users?size=10
где число в параметре "size" определяет количество приходящих пользователей
Опишите и используйте интерфейс для главных полей приходящей модели пользователя (id, avatar, email, first_name, last_name, date_of_birth)
2.2) Добавьте кнопку вверху страницы при нажатии на которую будет отправляться новый запрос с новым случайным числом пользователей
2.3) Создайте карточку пользователя в которой будут отображены аватар, и его полное имя. Ширина карточки - до 300px
2.4) Сделайте вывод всех пользователей в виде этих карточек на странице в максимальное количество колонок для экрана
2.5*) Добавьте лоадер (эффект загрузки) при обновлении данных
2.6*) добавьте сортировки пользователей по алфавиту и по id

3) Добавьте в заголовок навигацию между страницами с отображением активной вкладки (2 вкладки - домашняя и пользователи)
